好驚自己中左

早兩日痾左一次 周身痛 但而家冇事
但係就一直keep住喉嚨痕 冇咳冇發燒
心口有少少痛咁 琴日睇街症個醫生又話我冇事
剩係俾咗Panadol同胃藥比我
自問自己肺炎初期已經日日戴口罩 衛生野又做足
唔想有事

同樓主一樣
食左D成藥又好似冇事

依家去公立醫院急症室係咪可以檢查埋有冇中招

唔知冇咳冇發燒佢會唔會睬你

尋日公怖就係話全部去睇就會要檢查埋
唔知有冇理解錯 因為就係要避免走漏眼
希望有人可以解答下

去到都應該只會照肺??
冇花就會放你走??

輕輕一推

同問

Paranoid syndrome

去狗屋附近繞多幾個圈

有冇啲初步比較明顯嘅病徵可以確定到
如果係我願意行哂十八區+狗舍

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔出街咪得